蓋世寶係劇入面既表現又幾好

唔會太搶戲

全盛時期

有冇陳法拉果張gif

唔係呢張
叫你返膠登果張

朱晨麗

好熟

係搶唔到戲

睇幾多次都笑到仆街

有冇蓋清返膠登gif 搵唔到

我有，但唔會出賣牙蓋

自含

呢套咩劇?咁撚過癮嘅

Yes